香港應該仿效北京，清除低端人口

香港應該仿效北京，清除低端人口

特區政府學下啦

個班南亞